等大陸人話你知，同共產黨鬥？香港你還太嫩了

大陸人都知我地有鬼又中左好多伏
輿論有幾重要黨最清楚
抹黑帶風向黨最勁

勇武雖好，但長遠和理非同文宣都好重要！
818大家都要出黎！
和平地黎 和平地散！

香港會唔會步西藏新疆後塵？
以後成功與否歷史會證明！
此刻需要大家團結 不分化 不割席
818見！

818見